其實萬年手足是咪妒忌我廠黑哨得三分先

開埋個價畀你地一球有一分，咁你地下次出手咪諗縮數畀少兩球咪得囉